萬里長城滿虧佬 東亞病夫死得早

好詞！

2009已寫出民族命運